#Q: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

#A: 'DOM' это структура узлов, которая позволяет взаимодействие активной состовляющей (JS) сo статической разметкой страниц (html).  